覺唔覺得「You deserve better」難聽過粗口?

值得擁有 不等於 一定擁有

同#Metoo有咩分別

唉............................

輸了你 贏了世界又如何

你對人衰
佢啲好姐妹梗係有機可乘啦

的確你係唔好 條件不如女朋友啊
唔係人地點會咁講
自知條件去到邊
就好好珍惜女朋友
咪成日激人

利申被人講過呢句
與其防女友啲閨蜜 憎佢地
不如做好自己

the best is yet to come

你真係值得一個比我更好既人